紐約大學朗格尼分校的醫生們發現，讓卵子受精的女性數量同比增長了41%。 數據顯示，在大流行期間，越來越多的女性在冷凍卵子，無視醫生的預期|Eliana Dockterman 
 通過這種方法，可以在正確的地點和時間以適當的強度進行傳統的農業實踐，例如給作物澆水和施肥。 科技如何改寫你的飲食|艾米·諾德魯姆| 2020年12月18日|麻省理工科技評論 
 卵子被轉移到實驗室，在那裡受精，並引入CRISPR分子。 基因編輯使豬對一種致命的流行病具有免疫力凱蒂·麥克萊恩，2020年12月11日，麻省理工科技評論 
 我的假設是，受精的植物會比那些沒有受精的植物大。 如何培養你自己的科學實驗|Bethany Brookshire | 2020年12月9日|學生科學新聞 
 受精的海水促進了浮游植物的繁殖，吸引了磷蝦——儘管被稱為食蟹動物，但磷蝦是海豹最喜歡的食物。 這些照片提醒我們為什麼保護很重要-第92期:前沿|Kevin Berger | 2020年11月11日|鸚鵡鸚鵡 
 這些動物被證明是一個巨大的吸引力，以及一個方便的方式來施肥和保持它的短。 中央公園的馬車救了這匹馬，邁克爾·戴利，2014年4月24日，每日野獸 
 有些被用作石灰劑出售，有些則被丟棄在垃圾填埋場(儘管它曾經被送往科羅拉多州為作物施肥)。 專為人口密集地區設計的廁所將廢物轉化為美元|邁克·米森| 2014年4月5日|每日野獸 
 它們的副產品被用來給食物有機施肥，而植物則會自然地清潔魚缸。 垂直室內農場正在美國發展。米蘭達·格林，2013年5月7日，每日野獸 
 我給它們施肥，給它們洗澡，但它們固執地不肯好好生長。 業餘園藝手|Eben E. Rexford 
 德國的法律，德國的語言，德國的文明，都是找不到可以補充的地方，找不到可以施肥致富的土壤。 反歐洲之罪|羅傑·凱斯門特 
 這是努比亞人依賴尼羅河氾濫來灌溉他們土地的後果之一。 我們在埃及的考格納瓦加斯·路易斯·傑克遜 
 這是最有效的發明，用窮人額頭上的汗水給富人的田地施肥。 完成1790年至2006年的國情諮文 
 同情、感激和愛的源泉打開了; 難道這些水不足以使一個生命肥沃嗎? 《哈珀新月刊》，No。 9 ——2月,1851.——卷。 2 |各種